iphone12個4G/5G自動互換功能，會出事

用開5G plan既都知，5G好撚食電，平時4G收得好既地方唔會特登開5G

但當本身4G收得斷斷下既地方，開5G就幫到手，順返哂

iphone 12咁樣自動跳黎跳去，即玩用家

iphone開發人員覺得手機訊號覆蓋係完美

實制上非常唔完美

null

除咗download大量/大型檔案，應該冇嘢需要5G

有需要時自己手動開5G，冇需要時熄左佢慳電

另一情況係，4G死位，開5G試下搏一搏收得到

利申，5G plan一出就用

iphone12，呢個設計好反智，明顯佢地唔撚係5G plan用家

講真我覺得去到iPhone 13都會有呢個功能

可能有得閂個互換功能呢

正如雙卡data switch 都可以閂

都可能，發佈會太簡短，要有實機先知

如果硬性互換就

iphone講自由？
賜俾你用仲唔識感恩？

Standby 時 + 4G signal 好收嘅情況下先會有 5G 都會轉做 4G

根據佢既講法, 係睇你做緊咩而轉5G, 而唔係係咩地點而轉..
即係你用緊whatsapp, 收到5G都唔會幫你用5G

有邊一代新iPhone無畀人話出事㗎，由初代到而家，咪又係用得咁開心

exactly，當我係4G死位/斷位whtsapp，佢就出事

冇手動，玩自動

冇指紋外鎖已經出哂事啦，有幾好？

老人家，世界變喇

唔見得會影響銷量

巴打你咁insightful 有冇諗過去Apple lead 住班百萬年薪嘅network n展仔教佢地點做嘢？

56k已經足夠啦

你個仔一定好on9
屌你老母呀 機都未有 又係到抹黑

成班無用過5G係到屌樓主
有啲覆蓋位係會 5G 4G咁跳
an 電我唔覺用得多
不過iphone 得確有可能會出事
真係睇下佢出唔出個5g開關

利申用緊5g

今年有志氣既就比返D顏色Apple睇下擺買佢一年

你方佢出左之後唔會捉住d台黎砌？

狂跳呢d最易解決嘅問題改個timer就掃掂啦
手動傻的嗎

對比4g, 你用5g係使用習慣有冇咩變化？

我都想聽多d用緊5G plan 既bro講下感想

我自己黎講，初用時既5G係超級快，因為同一個位可能得幾丁友有5G plan ，快到wifi咁，會不停speedtest 試速

同時扯電勁誇張，睇住個電插水，到兩個月到，就開始慢因部份人已轉過黎用緊5G plan，極速既感覺冇左，但都要睇係乜位

新鮮感過左後，大部份時間都會熄左個5G，s20+除左食電仲會發熱，5G係4G死位時先會開，又或者想快d時先開，平時唔會再點用

致於話咩5G會用數據多左既根本係廢話，貪新鮮時期狂dl野實用多左，正常咁用唔會有改變

btw，如果iphone12只有全自動switch，我可以話係災難黎